
\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[left=2.2cm, right=2.2cm, top=3cm, bottom=3cm]{geometry}

\title{mkexcel, un outil pour générer des fichiers Excel}
\author{Eric Dorino}

\begin{document}
\maketitle

\section{Résumé.}

mkexcel est un programme qui permet de créer des fichiers au format
BIFF2/Excel~2.0

Son entrée est constitué d'un ensemble de lignes, chacune de ces lignes
étant constituée de champs, separés par un délimiteur (un caractère 
tabulation par défaut).

\end{document}
